非州啲窮國好慘冇得打冠狀病毒疫苗，我哋可唔可以捐自己支疫苗俾佢哋？

非洲聯盟疾病控制和預防中心（Africa CDC）主任恩肯加松（John Nkengasong）今日（26）表示，非洲針對武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）的疫苗接種計畫可能明年第二季才會開始。非洲於上週四（19）突破200萬確診大關，目前累計確診病例已上升至210萬6931例，並有5萬628人病逝。

一定要啦 BLM！！！！

咁同搵佢哋做白老鼠有乜分別

唔係，係真心想捐俾佢哋用
反正自己都唔係咁有需要，不如捐俾佢哋啦

啲疫苗經過三輪測試，應該都證明咗係安全同有效